小肥依家好J過以前

隔咗十幾年再喺電視聽到佢唱寵物
哇第一個反應係勁震撼
把聲成熟咗滄桑咗，連個樣都執得正咗
同時間又為佢半紅不黑感到可惜
明明唱得好過比比鳥
查維基發覺佢已經41歲，俾香港樂壇浪費咗十幾年青春

雖然唔係佢fans，但如果佢再開演唱會我諗我會捧場

你部電視DELAY好嚴重

樓主啱啱放監?

屌你睇下樓上啲留言
仲有咩好討論

好好聽